望住你感覺好甜

有冇試過偷望人
比佢發現咗
佢對返你甜甜咁笑
感覺好正

想望你

唔好咁常望我啦，怕羞㗎我